

L'espace est rapporté à un repère orthonormé \Oijk.

\medskip
On considère :

les points A$(-1~;~-2~;~3)$, B$(1~;~-2~;~7)$ et C$(1~;~0~;~2)$;

la droite $\Delta$ de représentation paramétrique : \quad $\left\{\begin{array}{l}x=1-t \\ y=2 \\ z=-4+3 t\end{array}\right.$, où $t \in \R$;

le plan $\mathcal{P}$ d'équation cartésienne :\quad $3 x+2 y+z-4=0$;

le plan $\mathcal{Q}$ d'équation cartésienne : \quad $-6 x-4 y-2 z+7=0$.


L'intersection des plans $\mathcal{P}$ et $\mathcal{Q}$ est :

	\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}{>{\bfseries}p{5mm}@{}X}}
		a.& un plan ;&
		b.& l'ensemble vide ;   \\
		c.& une droite ;&
		d.& réduite à un point.\\
	\end{tabularx}


